3台8月完, 想續或者轉台 請出招

想要無限無公平4.5g or 4g
越平越好
3台岩價既我都想用轉台優惠 轉出再轉入咁